點睇反送中人士呢頭叫人凡事要fact check，果頭fact check完發現係老屈又話人狡辯？

利申：少食譚仔，知好多員工係深藍，但老闆從未公開表態過立場。罷食仲可以，但根本唔需要裝修！
人地有埋片，大家仲要深究？同班藍屍對市威者有咩分別？